覺唔覺女人貪錢仲賤過貪靚仔

人天性就係鍾意靚既野,男人都係
靚衫、靚樣、靚風景
所以鍾意靚仔都算係發自內心、真心

鍾意錢純粹係為左自己利益利用對方
希望唔洗辛勞就可換取享受、安穩

動物都識搵個有自己地頭/強壯既異性啦
現今社會有錢就係強勢 唔可以話D臭西錯哂

母獅都識搵野食俾雄獅食
女人貪完錢仲要男人讓同就

俾個有錢老公屌
都係一兩粒鐘
屌完其餘22小時可以吃喝玩樂

唔貪錢唔通貪佢夠咸濕咩

Deal

生存法則

呢個「理由」其實係咪萬能